武漢實施進出武漢人員管控，遏制疫情擴散

微博全文如下：

【#武漢實施進出武漢人員管控#遏制疫情擴散】記者從武漢市衞健委獲悉：為堅決遏制新型冠狀病毒感染引起的肺炎疫情擴散，武漢市對進出武漢人員加強管控。武漢市旅遊團隊不組團外出，公安交管部門對進出武漢的私家車輛進行抽檢，檢查後備箱是否攜帶活禽、野生動物等。武漢加強了對公共場所及公共交通的管理，自1月14日起，在機場、火車站、長途汽車站、客運碼頭迅速安裝紅外線測温儀35台，配備手持紅外線測温儀300餘台，各區正在陸續加大配備力度；在「三站一場」設置體温檢測點、排查點，加強離漢旅客體温檢測工作；對出現發熱的旅客進行登記、發放宣傳冊和口罩、免費辦理退票或改簽手續、指導轉診到轄區醫療機構，並進行登記報告。1月19日，武漢再次部署出境離漢人員檢測排查工作。同時，對市內公共交通工具強化進行「日消毒」和「每班次通風」。（人民日報記者程遠州）

好L大件事

咁高調

睇黎爆得好大獲
封城

仲要撞到春運 呢次真係仆街了

疫區

太遲了，春運開始哂...同大把人坐高鐵出去

下一步應該係行核平源頭冇漢了

睇到第二行就唔想睇
有幾堅決呀

撲殺武漢肺炎患者

變長春圍城v2

不組團外出
係咪唔組團就外出得

將所有貧窮人口扔哂入去武漢

全面小康

為國為黨 一個城市人民姐 全力撲殺

出解放軍屠城未
武漢影響國家形象

推

沒事儿

一個人咪唔係組團囉

好可能引發武漢人大逃亡，過幾日變空城

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

那邊廂港共仲玩緊健康申報表

所多瑪蛾摩拉

鬼國版切爾諾貝爾

消滅貧窮

沒事兒

屌哂你地, 全部當武漢手足係condom

唔緊要 還有

慢慢出d數字
感染人數日日加百幾二百

再唔係 就拒收
延遲驗血
咁就冇確診人數

係人都知佢做緊咩

多左測溫儀又點,你要教班人識用識睇有程序同通布機制管理制度先得架

仆街了

你還有黨呀！

too late

趙家人已走光 可封城

都無事
黨做假新聞

仆街 早幾日先4萬人食飯

屌，唔好控制到

入呢 ?
入咗出唔出得 ?

體溫監察先35台, 成個武漢出省既車站都分分鐘幾百個, 又講支那生產好勁？

本身發病初期封城都可能有咁大獲
而家一趕d 有病既人就好似甲由口周圍跑出
滅城都冇用

浸豬籠

應該真係爆得好撚勁先會咁

聽講武漢肺炎潛伏期一兩星期

入左無得出

係咪會有武昌起義2.0

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

有撚用咩，抽插到一半先話戴返個套

收到風，武漢有間醫院成間淪陷
封鎖晒

散佈假消息拉

真

Source?

簡體勿屌
Tg

黨都冇報，一定係假

仲以為係金銀潭

應該大撚獲啦

d人都走晒先封城

最撚怕走晒落香港

好仆街
要死嘅全支那一齊死

我同事收到風係150個醫護中，唔係15個，官方報細10倍

佢好多年前係武漢做醫生

在機場、火車站、長途汽車站、客運碼頭迅速安裝紅外線測温儀35台，配備手持紅外線測温儀300餘台，各區正在陸續加大配備力度

點都要領功 但其實根本好撚少

金銀潭肯定奶好多個

上次沙士老人家死亡率100%
年輕人0% 自動解決人口老化問題

都傳晒出去喇屌

認真 春運香港反而安全d

佢唔係金銀潭，單一間醫院都15個

如果唔係咁嚴重都唔使習近平出聲

而家習總開放劇本，聽朝香港個一百單有機會由疑似變確診，SARS重臨，大陸全力支援香港抗疫。

中國又贏

正想講
啲病人走撚矖 武漢咪冇事囉
中共係得嘅

直接火化啦 唔好出國害人啦

你去上水旺角尖沙咀望吓先

睇下垃圾正苦幾時又跟住轉風向
張建宗又自打咀巴

控制唔到時,就屠城了

坐高鐵逃去西九 個到無檢疫

洗咩拒收
話佢流感番屋企休息下
邊個知佢中
死左都唔關中国肺炎事